今集《與時代共舞》告得佢違反國安法

話自己外國回流創業都算，仲話要送仔女去外國，話好的「愛國」呢？
仲唔係勾結外國勢力？
國安法熱線出動！